［推比前線］綠色燈籠褲，近腳踭應該有野

岩岩見有便裝狗著綠色近似燈籠褲既軍褲，腰間無野，近腳踭部分比較鬆身，好可能有鎗。
利申: 一手目擊，新界區。

1/10

2/10

唔建議捉鬼
但你有懷疑可以影低upload褲相等手足小心少少

3/10

點解去到今日仲要係到捉鬼
你咁樣講出黎佢地未換裝囉

疑神疑鬼，一定會捉鬼。

咪撚再捉

係咪又想搞到散曬

11點已經部署完，大家出去要留意下，唔好未開完被捉。轉裝咪轉裝，睇佢有幾多套衫，仲有，就係要佢地呢一刻要亂，不停改部署。

4/10
同埋點解一定係狗，因為佢地軍裝一齊行。無得影呀。

大家夢遊前記得set Telegram 預設訊息
必要時可救命

Push